和你shop其實唔需要裝修

1）幾十人係門口不斷和你唱衰間野（好似琴日元氣同m記都有類似例子），好多人食到中途頂唔順都埋單走人
2）係門口出面仲可以派單張做文宣，講下有咩黃店推介
3）兒時玩具：臭屁彈 相信大家都識點玩

咁樣班狗就無藉口成班沖入黎鳩拉，仲可以達到想要既效果

真

個策略最理想緊係塞爆佢又無狗，要幫襯嘅又幫襯唔到。
但今時今日真係幾和理非都有狗，佢地亦唔洗藉口，最後好大機會都係開戰，咁不如裝修咗先

幾時再和你Shop呀！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難